聽日兩點遮打

我唔講咁多，同我推行動post

二百萬please

推

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

聽日要人

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

中意你簡單標題

推呀

無人理，個個推膠po

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？[/quote]

Pish

［被捕學生資料］
黃杉係叫朱曉悠 讀LingU 住元朗
（學校搵到學生資料做緊野）
紅杉都係LingU 讀Psycho 住元朗橫洲
18:45係東涌富東天橋被拉
應該帶咗去長沙灣警署

狗車冧巴 AM7035
捉佢狗膊頭冧巴 56680

帶無人識佢地！！
知唔知紅杉女仔叫咩名！！
知道麻煩通知LingU學生會！！！

紅杉女仔未知叫咩名啊！！
紅杉女仔未知叫咩名啊！！
紅杉女仔未知叫咩名啊！！